明明係我講分手 但點解會咁難受

唔捨得咪一齊番囉

Gay

初戀難忘 初次心痛

快d搵過個啦
相處是學問

其實你都講咗你仲愛佢啦咁仲有咩好講，行動啦

你D 臭雞女人唔係覺得講分手先個個就係贏家咩?

你地之間有咩問題?

咪搞咁多野

除咗佢都唔想拍拖了 重新認識一個人好煩 係得佢先咁了解我

我唔清楚呢啲係咪叫愛 可能只係習慣 我唔想再因為相同嘅原因而分手

係佢話一齊落去都冇意思 我先幫佢講埋落去 係咪太輕易放棄咗呢段感情

On9?你以為個個都好似你老母咁？

哈 又一pair分手 開心~

唔係個女人都係咁架咩

女人講分手先爽唔爽, 又贏男人, 乜面子都返哂黎

咁你咪贏撚左佢囉, 仲想點

你贏左人你都唔開心, 係你問題

得佢先咁了解
有人觀察力係好d
又願意留意你姐

拍拖其實有厭倦期 就係了解到一個人既地步 佢做乜你都覺得佢好煩好黑人憎 就算佢冇做錯都會係咁
有愛捱過左咪結到婚 冇耐性磨滅哂感情捱唔到咪分手
咁好明顯你就係捱唔到個批 move on啦 唔好哂人時間

成五十歲人都唔化
買左姑婆屋未?

你真係喺涼茶鋪買酒？

冰封三尺，非一日之寒
唔該記住呢句到死

我都試過，好彩忍L住左，分手之後生活質素同情緒大大提高。
因為你都知道你地 好 唔 夾 ，所以一齊先會痛苦到你要講分手。

你而家純粹戒毒反應姐，google下戒毒同分手，係一樣咁辛苦，但唔好以為戒毒反應係好愛佢先得架傻妹。

早啲同人講啦唔好臨急臨忙先約佢

放過條仔啦
成日hea 覆不如唔好覆

咪撚煩啦屌你老母

睇落樓主係好難長久個批

係囉

唔通我話你樓上個老母係雞咁佢又真係咩
忠於自己嘅諗法啦

睇少d小說 兩個人一齊耐左 無唔舒服已經好夠

你唔係愛佢
只不過『佢係一個好好嘅男仔 我唔想咁就錯過』

sorry for 但巴打你個名見到好親切

what？睇到第一句已經唔想睇

失眠瞓得嗰4個鐘醒咗
乜鳩呀，訓成4個鐘仲自稱失眠？講到失眠咁唔知以為訓得4分鐘呀
我平時要翻工都訓得仲少過你啦

Youtube

女人真係麻撚煩

我平時放假瞓12個鐘 4個鐘已經係虐待緊我

YouTube上嘅嘢一半真一半假，唔好以上面嘅人嚟做範本

樓主 係就快啲 時間唔等人
我同你錯同一樣野
結果而家就應該要後悔一世了

可能人地表面做得好好姐
內裡鬧過幾多次交你都唔知啦

原來你老母係咁blocked

咁你抵撚死
You don’t deserve him

唔分你唔會識大架，要跌過先知痛。好好學識點樣欣賞下一個男朋友la. 既然你都講得出口，就收唔返。 你係咪可以扮死狗去氹返佢？就算比你氹到，過一陣咪又係打回原形。
下一個更好，當然亦都可能你唔會遇到個比佢更夾嘅人。

我果陣真係以為佢想分手
跟住我代佢講左出口
個零星期後 想追番已經唔同左

ps 10月頭分手
而家仲藕斷絲連緊

一個禮拜都唔算耐已經咁

樓主你可能唔係好識表達自己感受
冇拎最真一面出黎
不如試下同佢好好講一次你分左手之後諗左啲乜經歷左啲乜
睇下有冇機會重新開始

雖然其實我覺得好難
因為講就易，要改係好難
你可能要有個人激發你以後有咩諗法要拎出黎講
果個人就係佢
但未必可以繼續一齊

佢由頭到尾都比緊我機會去改
去到我話分手果日
佢打左一段野比我
目的係想我氹番佢 比啲承諾佢我會改
但我就誤解以為佢想分手 幫佢講左出口
結果我講左分手
佢就以為我跟本唔愛佢
連一啲挽留嘅意思都冇

而家就搞到一鑊粥咁撚樣

每個人面對親密關係時嘅相處模式唔一樣
可能你愛佢 但你好需要私人空間 唔痴身唔會經常text/電話？

可以google下依附理論 或者有啲啓示

好表面咁睇 只係雙方對情感嘅需求唔一樣
佢見唔到你愛嘅行動 會感到焦慮 覺得你唔愛佢
但你要明白 佢都係唔想架
而佢都要明白 你愛嘅方式唔樣
好好傾下 誠實面對自己面對對方

既然相愛 唔好分啊！

不過你諗清楚 你係唔想同佢分開想以後既日子繼續有佢 定純粹唔習慣無人陪自己 好累重新識一個人先想搵番佢
人一世物一世 如果真係後悔既就搵番人 機會過左就無嫁喇
如果真係失敗既 你就要好好裝備自己迎接下一個
兩個人一齊最緊要係做自己 有咩唔開心不滿都盡量講出黎
一齊得耐會悶會厭 但唔好理想當然左 要比番啲新鮮感對番 要拍得耐真係唔懶得

如果真係想復合 咁就唔好等啦
一日都嫌耐

了解逃避型依戀

乜撚嘢幫佢講出口 講到自己好撚委屈咁
家陣有人揾枝槍指住你逼你講分手？
自己想分都仲要推返個責任落另一半到
分完無人陪倒數又想揾返人做水泡 臭雞

分手後一分鐘 便有後悔聲音

其實好簡單攬住佢都可以
你應該平時都不擅表達情感
好易俾人覺得冷漠同唔夠愛佢

絲打 唔好步我後塵啦
有咩想問can tg me

樓上有位巴打講逃避型依戀都好中我
我自己都覺得自己係逃避型

兩樣都係 佢已經係我生活嘅一部分 以後唔洗同佢講早晨 如同陌路人我唔想咁

無論你同咩人一齊都好，到最後都會由愛到得番習慣，如果你唔想無限loop幾年就分一次手,你要改變嘅係你嘅心態

有啲位都幾似我

即係要接受到平淡嘅拍拖？

好明顯係太任性出事啦
心底裏可能以為講分手佢會轉頭氹番你
點知到頭來搵都冇搵你
而家咪後悔玩大咗
好好趁呢段時間反省一下自己
到底有冇珍惜過呢段關係
同埋之後如何改變自己嘅態度行落去
而家心淡嗰個可能係對方
要對方回心轉意要先比到信心佢

你想成世都激情咩

做個識做嘅女人
拍拖結婚邊有得完全做自己㗎

好慘
我話個男仔好慘啊
真係鍾意佢你就追返佢返嚟啦
你講完分手又喊到隻狗咁 好明顯係唔捨得
你都話你仲好鍾意佢 咁你就追返佢 係咪想自己後悔成世啊？
追佢返嚟 對佢好啲 補償返佢又好 當話比佢知你真係愛佢又好
雖然傷害過會令佢驚 但係你為佢填返個傷口比其他人為佢療傷更加好
吖 你仲上緊連登？ 快撚啲去搵佢啦 一陣佢俾第二食埋啦

再試下先啦
一齊兩年
你應該都知你自己其實一定有愛係到
驚你又對返佢冷淡
咁你咪自己改 多啲搵佢
多啲同佢出街
拍拖點都有冷淡期厭倦期
係睇你地點處理同埋一齊渡過啫

唔好諗咁撚多啦 做左先啦
起碼大家約出黎冷靜傾下
究竟大家心底諗咩先
起碼明左 跟住唔會再犯同樣嘅錯

知道

搵佢啦 仲覆連登

你個人本身係咁就咁啦
對住咩人咪一樣
你叫佢改，咁你自己又有冇改呀
要拍拖就咪咁自私

互相認識 理解 對方嘅情感需求
佢要比啲空間你 搵返屬於佢嘅安全感
你都要學識用小行動表示愛 由小小做起

人海茫茫 難得相愛
唔好放手

咁係你廢，我放假都可以訓好耐，忙都可以訓好少
能屈能伸架嗎，訓少dd就嗌晒救命話失眠喎，受保護動物？講出黎自己唔笑好野，渣ga

唔好sad face！
了解係解決問題第一步
依戀類型亦冇對錯之分

屌你老母，你同老母都係臭雞黎
塊閪唔識出水就話無感覺，食撚屎啦垃圾雞

傻啦你

咪將你嗰套擺落我到啦

其實你嘅問題唔係唔愛，只係雙方要嘅野唔balance.
例如佢想你熱情啲，但你又覺得keep住熱情會好攰。

咁又唔洗分手嘅，坐低講返大家嘅感受囉。過左熱戀期係咁

利申:過來人

有病

師兄你有咩陰影講嘢使唔使咁難聽
睇下醫生好喎

唔習慣而已 過一排無事

一齊返都係會再分手 未慣啫 識到下一個就會唔記得佢

唔認真對待愛情既人真係好差

對住笑雞洗撚講野留有餘地，你呢d偽善狗公就係令香港咁多臭雞

收嗲啦，一係就追返人，一係就放生人，咪撚係到抬身價

你老婆係臭雞 唔代表其他女係

我絲嚟㗎狗公
你老母都係比狗屌完先生咗你個毒撚出嚟啫
屌唔到閪唯有上網鬧人係雞

原來係第二隻臭雞
點啊塊閪俾過幾多個男人屌

睇睇下以為自己開左post...

利申：我係被忽視個個

臭雞第三隻

分手後一分鐘 便有後悔聲音～～～
能傷你最深的人偏得你心

係咪傻架
拍拖就係會有開心同唔開心既時候架啦
雙方覺得值得咪得
有時兩個人一齊 都會想揾啲時間做下自己嘢 balance下就得

你咪又係叫雞嗰個

樓主係咪仲讀緊中學
其實有情侶檔youtuber因為拍片而散

裙腳仔返屋企處理婆媳糾紛啦
娶隻一樓一返去埋單仲咁麻煩

屌你老母，呢d咪忽冷忽熱囉！你好好反省下啦！最撚憎你呢種人，只care自己感受！

佢話佢老婆又唔溫柔又唔體貼又冇波
係灰啲嘅 你個一歲便宜仔仲係屋企等緊你養

呢啲咪木門對木門 竹門對竹門 睇怕佢都係禿頭中坑嚟

笑死唔敢答俾過幾多男人屌臭雞仲想拎貞節牌坊

關你撚事我又唔係你個冇波老婆
係咪放工返屋企連波都冇得揸要上連登攞存在感
同你個仔驗DNA啦 你老婆唔捨得辭工因為佢要返工入meeting room比老細中出呀

睇啦幾點啦臭雞，做雞做到幾點都唔知
做緊學生就百人斬，你老母生個肉便器出黎

最後個句 真

我都係俾女朋友話我好好 因為我從來俾佢自由度都好大 但我好驚俾人覺得我好好 因為好擔心對方會理所當然

諗野細路女咁
未分之前成兩年時間又唔好好拆問題

諗清楚係咪真係做到你話會改既野先
大家話做到 過兩星期又話都係唔慣啊 改唔到
同埋 我諗 對佢黎講分手都好大打擊
佢都應該會想復合既 但會有個陰影成日諗黎諗去吧
應該更加做唔到最自然最真實既佢了

都散咗依家除咗唔打擾仲可以點？
冷靜啲先 人地一段關係你知得幾多
兩個都第一次拍拖就一定要做到一百分咩
今次唔掂咪吸收教訓下次做好啲
唔使咁勞氣嘅

Hurt人果個咪有下次囉
俾人hurt果個？下次？跟咗Sam哥去quit life啦

咁你仲唔快啲quit life 例子唔同冇得咁比較 佢地是但一個有偷食咩

咪係冇啦啦起鋼

唔係想起綱 不過真係好撚嬲佢hurt完人仲要覺得自己先係受害者咁嘅樣

唔知點解你覺得我係 但我一直都有講我有錯 你將自己嘅情緒發洩落我身上你係咪有啲問題

你知錯就係要彌補 而唔係覺得唔打擾當冇事發生就算
算啦 其實我都唔知佢態度係點
不過建議你唔好淨係諗自己心情點 你對對方其實係有責任㗎